民陣係唔係應該搞一次和理非遊行？

再200萬和理非一次 再無回應就先繼續勇武？

Agree

急需一次和理非遊行

8號有集會 不過唔係遊行

原來已經有post 我見成個連登好似無人講先開post

記住和勇不分

斷估黑警唔敢唔發不反對

唔好忘記之前和理非遊行嘅失敗經驗

同埋就算要搞都一撚定要係九龍

推到民陣睇到

無錯，黑警再打壓就Show晒俾全世界睇點解再冇和平遊行

係 食住個勢

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

發起人要係區議會議員發起
1. 攞正牌多區開花
2. 新官上任三把火
3. 話比選民知佢地無投錯
4. 區議會護航，全面杯葛popo

岺子健未係囉

點?

推